想搵社工傾計

想搵社工傾，有冇嗰啲線上夜晚傾計嘅社工。一到夜晚個人就好depressed，朋友唔多，最熟嗰啲都同佢地講過好多次，但講完好似冇得到解答。

呀係，我冇錢，心理醫生嗰啲應該比唔起。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

聽日見

巴打快啲瞓啦，養足精神聽日遊行。

有呀 不過好似已經收左工

呢個你可以聯絡下，或者有咩上嚟lihkg傾下？

近排睇親啲野都好負面，個人好似唔識開心。

唔該巴打，早啲休息。

你可以試下tg/whatsapp佢地

係關於啲咩事情啊？社會嘅事？還是身邊嘅事情？

佢會唔會係藍絲，好驚傾傾下講係發夢會督我灰。

可以試下搵d陌生人傾計既例如vrchat 又可以係線上搵到其他人，唔係得自己一個人咁孤獨，上呢連登又得，反正大家唔識大家，可以無保留咁講出呢

好，唔該哂。

我雖然唔係社工 有咩需要我都可以係度陪住你架

各樣野啦，自己嘅，社會嘅都有。

我試過，但我覺得自己好似開始有抑鬱，想盡快解決。

好多社工都係深黃 絕不會篤灰 放心啦

多謝你。

連登有愛呀

大家放心，我唔會輕生，未咁快想死。

唔好亂講野小心被社工賣

頂住，場仗未撚完

純粹個人係分手之後覺得自己好似真係幾冇用，為咗有朋友唔好咁孤單痴埋啲唔當自己一回事嘅人，好似去眨低自己去r fds。

呢個係賽馬會嘅服務嚟

或者你可以睇下面呢個，會安全啲

【心靈照顧站2.0】投入服務！

自6月16日「心靈照顧站」開始後，我們在這個月來和香港人風雨同路🌪🌧 為所有有需要的人仕提供一個安全、保密的情緒支援服務。

從7月18日開始，想揾人傾可以繼續在網上表格() 登記，
或者whatsapp 9547 5781 留下你的稱謂、電話（只限香港電話）、及簡單描述你的情況，
又或者致電9547 5781在留言信箱留言，
我們的心理學家會儘快與你聯絡☘

⭐ 即時輔導熱線將停止服務，whatsapp號碼只作登記服務用途，並不會提供輔導

⭐如留意到自己/朋友由612開始至今
持續一個月發惡夢/
持續失眠/有解離狀態(即, 對日常生活感到抽離)/
出現視覺/聽覺失調
而情緒受困擾想搵人傾，請你同我地聯絡。

就係擔心呢樣野。

我識既都深黃

夜晚時候如果冇，搵呢d頂住先都唔錯既，由其好多時game入面，d人都hea玩下，可以幫助轉換下心情，唔諗咁多現實野，傾下傾下就訓，又係新既一日

知道，係積埋積埋太多野，好似頂唔緊。

唔該你。

如果你唔介意嘅可以係呢到傾下？
呢種委曲求全似乎令你自己唔太舒服咁

年齡都大關係 揀返後生D社工

你講vrchat?定普通遊戲入面

唔識講，我覺得係各樣野，愛情友情前途社會各樣搞到我咁，積積埋埋到自己都唔太鍾意自己，又唔識點樣逐樣逐樣開始同人傾。

會嘗試，thanks。

各位都係唔好覆我住喇，早啲抖，聽日有仗打，我呢啲留返遲啲解決都未遲。

vrchat會多d人講野，因為隻game 係社交game，但壞處要用英文同開mic，普通遊戲都得既，不過未必有咁多人會傾

愛你呀手足

如果你真係需要搵人傾，而你發現呢啲網上嘅人唔適合，或者搵唔到佢地嘅話。
你可以搵我傾都OK

不過今日小弟累了，不過留定比你，有需要就聯絡我啦。

我都愛你

大家自己人嚟！講咩多謝！

聽日見喇各位

我地唔會放棄你 你千祈唔好放棄我地呀

放心，未見到香港光復一日都未捨得走。

Openup好似官網打個名就傾得，唔會見到個人資料，而且算新service，應該多後生社工，試吓上去傾啦。

就咁睇落，你好似有幾個問題同一時間出現咗，令你壓力特然間大增，愛情友情同埋前途，可能你喺呢度都未必咁方便講。但係現時嘅社會問題，我相信有唔少人都因為社會嘅問題而受到煩惱，但亦有更加多人因為社會嘅問題而變得更加團結，希望你可以喺聽日搵到一啲啱傾嘅同路人，傾吓自己所遇到嘅情況，聽下佢哋有咩方法可以參考下。
雖然我講好多廢話，但最後只係希望你可以認同返自己，因為你面前咁多壓力，都仲可以支持住，已經好犀利。

有，上網搵
n年前我諗過想死，結果打咗去唔記得荃灣定邊度，佢真係好好，幫到我！
我第二日仲打去想同佢講聲多謝，我惜我堅持唔留名同電話，又唔知佢係邊個。最終我叫嗰個人代我向佢啲同事講聲 thank you

聽日見啦手足

聽日見 早抖啦

上面啲電話都可以放心打，好多做青少年服務嘅社工都深黃，而且未有社工篤灰事件出現過，反而社工希望保護示威者呀

我建議你一樣一樣講/打，始終分享過出去會無咁壓抑，唔會到積積埋埋，例如:

1.愛情
2.友情
3.前途
4.社會

總有人睇嘅！

你唔使講太仔細，你講睇近期新聞而受好大影響得㗎啦

多謝各位，每個回覆都有睇，多謝有人仲咁關心我。你地嘅建議我之後會嘗試去做，啱先先沖完涼，要休息了。各位聽日見，遲啲再同大家傾計。

我返嚟喇。

今日其實都cls，無理強制暫停遊行，封路唔比示威者去美領，封站唔比示威者走，喺示威者無法散去時推防線拉人射tg等等

一齊等等都令我好憤怒，但我最嬲嘅係當大家都承認呢種憤怒時，竟然連最低成本但高效抗爭手法如罷工罷課跳閘都唔願意做。鬧港鐵草菅人命但俾錢黨鐵搭鐵去返學。

其實一個人點樣先識開心，當自己一個人時好似做咩都冇咩意義咁。

試下練習靜觀,youtube有好多guide 幫到你

靜觀係咩嚟。類似meditation咁?

都係晏啲先講野，比時間大家推重要post先。

係，help you "活在當下"
比起冥想佢係一個有guide嘅exercise,容易學好多

好，多謝你，我會試下。

hi我返嚟了
痴線，無啦啦中環封咗
啲狗亂咁打人拉人

樓主今日點樣

今朝母校嗰區有活動，所以早啲瞓養足精神先，遲啲再傾

港島西區手足？

我新界東㗎。

沙田柚

我係港島，起唔到身拖唔到ssgc

咦冇為意手足你覆咗。

sosad唔緊要啦嚟緊都大把人鏈，到時再早啲起身。

夜貓online

巴打最近如何

Hi 我係深黃社工，有tg 嗎？

幾位唔洗瞓